呢排發現自己都幾失敗 有冇D人生失敗者入黎比我笑下?

最好係
住公屋/租樓
無大學讀
月入低於15K
樣衰
無乜同女仔傾過計
未拖過女仔隻手
入黎揮下手比我笑下

點失敗法
講黎比我笑下OK?

全部都唔中，sor

自己出去闖囉，但你都唔夠膽啦

我都好癈
日日有女約我去街我唔去
偏偏鐘意喺屋企打飛機

中晒住公屋
dse得10分
而今失業
手機得老母係女性
女仔隻手都未拖過

樣衰同肥係基本

咁你 sad 乜鳩呀，多多事實 我估你公司啲人都講得你好岩，靠老豆，一無是處

得樣衰中 幫唔到樓主

啱啱去完旅行落機
樣衰自閉唔識社交
粵英普冇樣掂
人生毫無方向，冇動力上游
喺到諗翻以前嘅所謂小聰明
其實係垃撚圾，10年後俾人笑廢老
發夢撞到以前中學女同學，不過冇勇氣搵佢